「印仔開箱」氣炸759韓國傳統雜錦肉腸PIZZA

呢個pizza由佢開始做特價66蚊2盒之後就長期無貨
琴日好彩俾我係雪櫃底搵到最後兩盒
上面個D大塊肉腸其實一盒入面唔多
加埋得十幾塊
但係D碎肉腸份量幾多下
起碼啖啖都可以食到有腸
成個pizza都好夠味
芝士亦多到可以拉絲
好味過佢賣另外個隻西班牙pizza好多
唔怪得咁搶手
折實33蚊一盒,都幾抵食

又係759

759師

又氣炸

D腸係唔係你自己再加

759打手

唔是
本身有的

嘩 依個真心幾抵食

肥仔師

氣炸師

又唔食菜師

d肉腸是咪將平時賣唔晒既台畜腸放埋落去

是

炸餅師

我都以為d肉腸係你自己後尾加

死肥叉

中非打師

本身就有的

是
一餐食半邊
33蚊夠食2餐

想吃啲腸

本身上星期已經想食
一起身就見到 搞到今日好想食pizza

印仔由百里香印老闆墮落到變成氣炸師, 仲要氣炸急凍成品

大佬你咩都氣炸

香港食pizza好貴

佢個盒寫住可以氣炸

生意難做

夠我食兩餐

你個氣炸咁大？Pizza 都擺得到？？

中非老師

氣炸幾耐 幾度

好熱氣
爆瘡師

好似幾正

有冇你條碎肉腸

懷疑樓豬尋日係我前面拎左最後2盒 得番一盒係到 仲要問店員仲有冇

759用中国銀行：）

氣炸師返黎啦

用咩整熱黎食?

氣炸定仔肉腸

是我黎

180,5分鐘左右就夠

是幾好味

點解你屋企附近有

廣告嚟？759師

其實而家網絡PR個市道咩野環境？生意好咗定差咗？

打手師

樓豬759打手師？

都話氣炸

Pizza師

我飽了 多謝

生意好好

屋企附近
但公司附近有

可唔可以請埋我做打手？失緊業

你除咗氣炸仲識啲咩?

食

同埋做打手

759PR師 拉

西非老師

打手

PR攻師

成日唔敢試759雪藏野，怕好撚伏，好在有樓主你身先士卒

洗到仆街師

唔好乜都氣炸好唔好

大部份都無伏

食pizza用筷子

一訓醒就要氣炸

一訓醒我就鮮搾豆漿俾定延飲

呢個牌子出好多即食野
都好好食

用筷子食pizza
激死玻璃心

點解放得落

放半邊

焗爐焗呢？幾度幾耐？

可唔可以叮？

焗爐應該要耐啲
加熱無氣炸鍋咁快

請我吃ok？

筷子食師

熱狗腸又係正

筷子食pizza師

除咗氣炸 仲可以點整

可以

叮,焗,氣炸都得

759打手現型了

點樣整返熱
叮熱？好吃嗎

畀你講到想買
pr師

之前啲韓國安心炸雞粒 你氣炸係用幾多度 炸左幾耐？

好似係15定20分鐘

幾好食唔差。

標題咪打咗氣炸

食屎？

有無人試用微波爐 同 焗爐整，味道係點？

睇唔到喎.....淨係睇到759
氣炸你返印度

差唔多係我食過最好味既急凍pizza

我老母整一個起碼食左大半個
得返四份一個比我
有冇試過蒸黎食，好似無咁熱氣。

可唔可以用焗爐翻熱？

想買師

叮 焗 氣炸都得

唔想出街師

芝士亦多到可以拉師

我見好多人759買完 仲寄存係759
芝士仲要賣曬
之後有人拎左人地寄存的去俾錢 得返個膠袋
Sosad
咁人地算唔算偷？

間鋪應承咗幫個客寄存就應該要好好保管
咁樣應該算係偷

啲人仆街到咁...759有啲凍櫃有鎖架喎...

鎖咗其他人唔洗買野咩
有D閪客一買唔到野就發癲
見有貨就搶

早前啲麵包蟹咪話要經理去開既...不過可能人手關係唔係間間有!
不過啲人又係好ON尻既..買完野大安旨意要人幫佢KEEP貨...你估你炒股票咩!

六重芝士好食啲 又抵食

屌靜啲啦 而家好難買

唔係價錢份量都一樣咩

今日去睇冇晒

有啲人係lunch時間去買
寄存到收工先去拎

即係你都係其中之一個...
原來你係...

寄貨師

一樣 sor我1999 我意思係呢隻pizza抵食 而我就覺得咁多隻味嚟講六重芝士好食啲

我都有買
仲未開